點解法國馬克龍去完中國 即刻轉肽幫中國？

係咪俾人捉黃腳雞
醒幾個大波妹 再偷錄佢扑嘢
要脅佢

德法都含開㗎啦

佢鍾意煲老藕，可能華ee親身上陣

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

因為馬克龍本身都係仆街
一去中國同小學雞一拍即合
佢都煩緊有人示威
小學雞同佢講, 坦克碌豬咪得

爽

淚灑長安街

128 維園見

鄭若驊去北京係有原因

法國 不嬲廢 成街都老鼠

係個名好聽歐洲國家

就咁睇唔好得中國好多

個法國同事真係同中國人無分別，奴性仲重過日本人

法國對唔對得住曾經畀共匪支配既歐盟成員國

成個歐盟都企中國個邊

其實好多年前去過巴黎都覺得有啲地點幾似中國

而家都係啦
係個地方起歐洲
希臘意大利一樣
你睇下d難民個個識簡嫁
去晒德國就知有選擇
希臘意大利法國難民都唔簡